[ 二次創作 ] 作為一個男人，肯衝肯搏

作為一個男人，肯衝肯搏，唔怕辛苦，好似30歲未到嘅我，每個月可以攞到千八蚊人工，加上全勤獎金，加上我聰明頭腦，幫老闆開開車門，點點煙，孭下公文包，基本上我可以攞你2千3、4蚊工資，好似我依家咁有錢，我都唔知點樣用，以前我上班，經常都自己帶瓶礦泉水，依家我直接係樓下買，有錢呀嘛，所以話男人呢？一定要唔怕辛苦，唔怕窮，只要你肯努力，遲早有日達到我咁嘅高度，依家我覺得有啲飄，有錢呀嘛，有啲迷失自我。好似前幾日，大嗱嗱花咗幾百蚊染咗呢個髮型，啲錢唔知用喺邊度。依家食煙每支都超過5毫子以上。你哋一定要拼搏，唔好驚辛苦，遲早有日可以達到我嘅高度。

求有深度/更搞笑/創意 o既改版